發唔發覺啲人出偏激po只係刷存在感

打錯字同ching 果啲咁既小事 都可以出po公審
講到好似殺父仇人咁樣 爆曬粗屌曬老母
心諗有冇咁誇張啊
到最後咪又係為左吸引人注意

係
讀ive玩失蹤都on99

屌你老母 煩完未

你開post係咪得你講冇人講

講緊啲人太偏激 你又冇啦啦抽人水讀ive 由隔離po抽到過黎

失蹤咪又係刷存在感